求最近期的手機game

想要體力制，唔要純少女，合理課金。

仲有1個重點，因為買左rog2想試埋機能就最好。

感謝。

妖怪手錶medal war